拍拖好無謂？

有時見到ig上面一啲情侶好親熱
好愛大家
心入邊都覺得warm
但以經驗黎講過幾個月又或者幾年之後
通常都會散，感覺上好似無一倖免
就算喺一啲拍左6、7年既都係咁

感覺上係哩嗰年紀拍拖都係無結果
每個人身邊都有好多誘惑
好容易變心
好多人都了解唔到一段關係喺需要磨合、付出
甚至犧牲
隨隨便便就離離合合

就算有幾咁了解一個人都好似無意義
人會變，你了解呢一下刻既佢唔代表了解下一刻嘅佢係點諗

唉
有時拍拖真係拍到好迷，哩嗰時代忠貞好似係一種病咁，好似忠貞嘅人先係有問題咁

有冇人同我有類似諗法？
有其他諗法都可以講出嚟交流下

享受過程啦

係
要戀愛感覺可以搵ptgf
想屌閪可以call G
根本唔使拍拖

IG 好多都係假架，咪L 信。

有時拍拖都未必有得屌閪
一年365日都唔方便

樓主而家拍緊拖？
其實有時我都覺得拍拖好無謂
雖然我而家係單身 不過係IG見到有其他friends都間唔中post佢地同另一半嘅親密相
然後我唔知點解係度諗
“佢地而家咁sweet 將來萬一分手咪好撚傷？”
跟住腦海入面就不禁覺得其實拍拖有乜意思？
如果你想要愛情嘅感覺 真係可以有其他渠道
真係拍咗拖嘅話又會好驚分手嘅一日

都係享受過程既姐, 下下諗結果, 人生就好無癮,
例如旅行完咪又係要返工、人最後都要死

唔好懷疑自己
忠於自己所想
總有一日會遇到有共鳴嘅人 一齊幸福落去
人生咁長
何必將就

感情來說
享受過程得嚟都要為結果著想
唔係就變始亂終棄
除非雙方一開始有共識係逢場作戲啦

啱呀 唔通人人都一去到終點咩
你自己都無引

每一段經歷都係人生歷練

睇吓你咩性格
有啲人： I’s rather risk a fall just to feel how it feels like to fly

樓豬就是戇鳩仔港女就是臭雞

希望得

主要係太多人收兵/派帽/求其搵人攝時間
見識過現實原來係咁脆弱，自然唔敢再交心